有冇人覺得著中筒白襪襯波鞋好seven

夏天個陣成日係街度見到d 人成日著住短褲，中筒襪襯波鞋。個d 大大個logo 既白襪真係好seven

乜撚都睇唔順眼 你不如插盲對眼啦
又要開po搵認同

波鞋都算

涼鞋真係

好撚柒

其實我淨係覺得著波鞋唔應該襯中筒襪尤其係白色
利申：用雪花低筒襪黎襯波鞋